粉俠傳單行本卷10已經出版!!

6

有咩人會比錢買垃圾？

垃圾

無牌出版社係你自己開嘅？
賣幾錢一本？邊到有得買？每月搵到幾多？

建議有心就出全彩

幾有心機，幾錢

浪費紙張

無牌出版有限公司

40 pm傾

40
可以郵購或面交

小畫家作品

收皮啦上面幾個分身講野

面交請，pm

唔知點pm
email本人傾
Dragonboby6@yahoo.com.hk

17

袁牲有無返工？

畫咁多年都咁柒

呢套野夠佢食成世啦

你柒d

crappy

有冇銷量睇

累積銷量10本
佢自己本人買嘅

唔服氣呀？